【中東風雲】特朗普警告伊朗 若發動攻擊將被滅國

美國總統特朗普周日在Twitter發文警告伊朗，暗示伊朗一旦攻擊美國利益，將被摧毀。

特朗普說：「如果伊朗想戰鬥，那就是伊朗的正式終結。不要再恐嚇美國。」

伊朗伊斯蘭革命衞隊司令薩拉米（Hossein Salami）周日出席軍事會議時說，伊朗不想要戰爭，但也不懼怕戰爭，已經作好了自衞準備。

特朗普去年單方面退出伊朗核協議，恢復對伊朗的制裁措施後，美伊關係持續緊張。美國上月宣佈將伊朗伊斯蘭革命衞隊列為恐怖組織，伊朗隨後宣佈將美國中央司令部及其駐西亞軍隊認定為恐怖組織。美國本月宣佈向中東部署「林肯號」航母戰鬥群及戰略轟炸機，以應對「伊朗威脅」。

路透社／新華社

呢次我信架，伊朗試下發射飛彈打下美國軍艦啦

得個講字

伊朗不想要戰爭，但也不懼怕戰爭，已經作好了自衞準備。

咁似支那人講野既

歐洲支那: 意大利
中東支那: 伊朗
仲有冇

南美支那 委內瑞拉

之前好惡，但人地咳一咳提佢會動真格就即刻降格 打返外交牌

係咪要核平

呢個頂多咪北泡水平

伊朗之前唔係話要打以色列咩

中國都係西泡啫

委內瑞拉以前係南美最有錢，軍隊最強㗎喎北泡水平？